黃金泳灘龍鼓灘驚現大量發臭豬手

會唔會有大陸人執黎做臭豆腐炸豬手 商機黎喇

【豬手搶灘】黃金泳灘龍鼓灘驚現大量發臭豬手 泳客：擔心有非洲豬瘟

係咪海南瘟豬漂過嚟

港式野生生曬咸豬手

屯門龍鼓灘驚現半截男屍 大批警員封鎖現場調查

游游下水撞到舊嘢, 拎嚟睇先發現係隻豬手你都咪話唔驚

入黎之前以為係有咸濕佬泳客果種咸豬手

大陸人趁洪水傾瀉上百噸豬內臟豬腳

咁快漂到落黎

龍鼓灘咁多嘢發現

因為有人走私凍肉囉！好多屯門人都知果頭勁多大6船走私黑心肉來港，遇到有人巡查就扔哂落海！之前不時都成海雞翼啦！所以叫老母唔好去d咩佳x買d平價凍肉喇！

碌落d編報導話搵到人體殘肢

大量豬手加半身浮屍，兩樣加埋一齊睇好撚恐怖

屌

屌佢老母輸入完武肺CASE 又送豬瘟
仆街啦支那

Push

平價東肉走乜鬼私 無水食仲同你走私

琴日屯門出船去釣魚, 沿途都見到好多豬手, 內臟, 真係痴撚線

佳寶走私肉

之前豬瘟係咪都係咁傳黎？

仆街啲大媽轉要衝去執黎煲湯

我想講我依家好驚...
我琴晚凌晨12點仲喺龍鼓灘到踩單車
雖然冇行到依邊
但係當時已經係好靜
我記得我見過一個阿伯推住架三輪車、有帆布遮住
仲有一男一女應該就住喺附近嘅，我見佢地著住拖鞋

早幾年去龍鼓灘行下, 覺得哩個地方好唔自在, 啲沙顏色又白白灰灰 又工業污水, 行行下有個動物頭骨 唔知貓定狗

新界西北太近大陸珠三角,雖然屯門有海灘,但絕對唔會游水,寧願去港島南,西貢果邊